樂富吉之島的最後一天。。。。。。。。。。。。。。。

頂 好掛住呢道 細個成日襯星期日老豆呀媽放假 叫佢地帶我去睇玩具

可惜冇樂富中心既相/片

哇好懷念啊 吉之島幫樂富帶左幾多生意 趕走人

我想記返樂富中心既格局

uny個位係惠康 隔離有部電梯上一層 再隔離有個位係通美心一樓 上左一層會見到有檔賣報紙同玩具好似叫k-100 有間好長好長既茶樓叫天福同乜乜 左面有條梯上二樓 有東東雲吞麵同豔x賣玩具既

no 係uniqlo

我都唔太記得啦 但以前真係覺得樂富個吉之島好好行

層層都分得勁好 超市 男裝女裝 童裝玩具 電器
最記得係超市果層 中間扶手電梯有間龍鬚糖
成日扭計叫老豆買

同埋玩具部隔離有間餐廳 細個成日食佢d兒童餐

吉之島最低果層未裝修前有自動壓壽司機 同埋有d姐姐係度塞d橙入榨汁機整橙汁

屌，我住咗樂富10年，由仆街領匯第一日開始裝修我已經屌9佢地，屌撚到今日
裝修之後呢區無好過

幾時執架
起碼10年冇去過
淨係記得有一層有歡樂天地同有間泰國野
同埋有間好大嘅吉之島

我記得五十嵐位置係M記果條斜路
eurogogo果個位，以前樓上有間茶樓
現時百佳啲位置，以前應該係jusco
我記得可以係巴士站直接穿jusco入商場
不過而家好多都變晒lu~

利申 讀樂富隔離間u，但以前已經成日去樂富

是咪現在的Uny?

街坊

以前成日去元氣町(睇人)玩召喚王

住左23年
好懷念以前既時光

好鍾意以前美心果條電梯
同埋以前商場既格局(應該係紅蜻蜓果幾間野果個位)

歡迎來臨吉之島樂富店

細個住附近 成日去

以前天福仲有冒險樂園